+++
date = '2017-12-31'
slug = 'cce6968b77f6dcdefbd3d2a5214acdb2'
tags = ['twitter']
title = '@daonacn @ertenembaum @infobae Perdón @daonacn pero no encontré en qué'
+++
@daonacn @ertenembaum @infobae Perdón @daonacn pero no encontré en qué parte está la cita "Estamos en el camino correcto", no lo vi ni en la nota ni en la historia de los tweets. Me podría indicar donde está? Tal vez me perdí algo. Gracias por la ayuda :-)
